可唔可以九點後唔好再討論熱狗同鄭松泰？

好煩呀成個時事台都係

唔想知佢咩表現呀唔該

唔想講番幾年前嘅臭史

樓主熱狗無誤

你係咪搞笑

舊登16年熱狗喪插梁天琦我已同佢地開波

有咩人唔想屌熱狗？熱狗囉

唔好再浪費時間屌呢班垃圾

非黑即白

應承師?

樓豬無錯喎 屌完cctai對條戰線有咩幫助
同樣時間打字 點解唔去Twitter 唔去鼓勵其他你覺得做到野既議員

仲有7分鐘，唔好再討論了

唔得
要大家都知1:69廢過泛民

攬炒巴搏埋條命都同你講 議會 街頭 國際線缺一不可 相輔相成
而今日議會被人強姦(又)
係咪應該有街頭 國際線援助
恕我睇唔出 花時間集中屌鳩一兩個議員個效果 有咩大得過去國際屌鳩親共派